有線報導，金正恩被殺案（有圖）

有線今次點算！

寫定遺書

啲韓狗可能唔會知
但一知有線就...

高射炮準備